狗沖過來時, 唔係走, 唔係打, 係要先捉實, 除裝備,影大頭, 就可以任魚肉

D狗重裝備唔怕被打, 所以一般攻擊冇用, 其實如果我哋人多過佢時, 只要每幾個手足一齊捉實一隻狗(可以學佢哋單膝跪頸), 佢實冇得走或打人, 然後除咗佢頭盔(學佢哋強扯口罩), 影佢大頭相, 就可以起佢底, 要佢禍及家人, 佢仲驚! 除時仲可以揾到隻公安做證據!
除咗佢頭盔裝備後, 佢哋唔敢亂放TG, 更唔可以遠距離開槍, 怕打中自己D黑狗, 要打要散都易好多!
仲要好似上次咁, 將佢D裝備掉入臭渠, 佢哋要死死地去揾!

用狗做肉盾

又要出動麻包袋

鍵盤戰士

唔打暈點捉？佢會開槍，你唔記得機場個次？

捉實前提係其他人會幫手除佢裝備

上次多區開花有手足差少少成功

電視直播話我知
popo前線成隊人無防毒面罩 後排都照放TG
唔好以為popo會為一兩個自己人留手

popo係一個邪教 無論做岩做錯都係槍口一致對外

當然前提係我哋人多過佢幾倍先得, 人少時, 只可以快跑離開

仲有平時人少時, 唔係真勇武的, 唔好再小D狗, 除咗心理好D外, 佢哋完全無影響, 但隨時被打被拉番去48小時, 告唔到都被玩48小時, 真係好唔值, 要表逹的話, 文宣, 唱歌或叫口號好D